呢個世界借左人錢要還唔係天公地道架咩？

點解啲人可以咁厚顏無恥
借左人幾萬蚊都唔還
淨係識拖
係
我知我蠢 借錢比人 仲信佢有個少少良心
錢我唔多
但總叫想幫得就幫
而家借完我錢
分左手
就諗住想走數
一日拖一日
月頭拖到月尾
月尾再拖返去月頭
我真係好唔開心
屋企等住舊錢救命
我可以點做

d錢係我靠自己本事借返黎

試下借埋右

講真 借左出去真就預左收唔番

笑撚左
笑撚埋右

屌
認真post
屋企某啲原因爭人錢
我唔知點先可以叫佢還返

好難追得返

借錢比你地個啲人可能遲啲會開同一個post

當交學費

無撚借過人錢唔還

學費可唔可以遲啲先交

舊錢唔係已經親手奉上喇咩

點解可以咁無賴
對佢已經唔係要求要佢掛住我要佢一齊返
只不過想要返屬於自己既野
點解咁都係錯

人係咁
呢個係你既標準，有借有還

你唔係錯，係你對佢有唔應該有既期望姐

況且金錢瓜葛，無憑無據，錢喺邊個手上就係邊個架喇

以後學下防人喇

我唔想信佢係啲咁既人

事實如此，唔係咩？唔相信定接受唔到

幾多錢

係唔想信
但接受到

五萬幾
咁耐以黎還左一萬

竟然還左一萬
咁你都仲輸淨條底褲。。。